紙筆墨硯冇左邊樣野最安全？

紙 因為「無紙」平安

屌你老母

秒

唔記得轉ac

呢個其實幾高汁

多謝

要個墨硯懶肉麻喇山小凍撚死

load左陣先get到